雲加：憑信念贏曼城

【體育】阿仙奴將於周日英聯盃決賽鬥曼城，阿仙奴剛在歐霸盃受挫於奧斯達辛斯，被問到阿仙奴如何能擊敗曼城，領隊雲加指只要有很強的信念就能做到。

阿仙奴將於周日的英聯盃決賽在溫布萊球場硬撼曼城，爭取球隊今季首個主要錦標。曼城在周一的英足盃意外地不敵韋根，令到他們4冠王的目標成空，而阿仙奴雖然能晉級歐霸盃16強，但主場亦爆冷受挫於奧斯達辛斯，可謂難兄難弟。

領隊雲加（Arsene Wenger）周五出席賽前記者會，被問到如何擊敗曼城時說，「我們需要有很強的信念就能做到。我們需要好好組織，以及好好把握每個機會勇往直前。」今季阿仙奴在聯賽盃至今只攻入6球，雲加說，「我們面對的是很優秀的球隊，如果你看看我們的賽程，那是絕不容易。球隊如何打入決賽並不重要，一旦你打入決賽就想取勝。」

至於中場奧斯爾因病缺席操練及對奧斯達辛斯的比賽，雲加被問及奧斯爾的情況時說，「我們會看看他今天的反應如何，但我認為他會沒事的。你當然希望你最好的球員都在陣中，而當然他是我們陣中很重要的球員。」

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人!

爺爺慢碎

念力贏波

今晚邊度有得播?

傳說中既精神勝利法

比數輸信念贏=贏咗

究竟雲爺爺進化到咩地步...

比數都贏埋就睇反雲有咩好講

飛行號

講英超

其實發生緊咩事? 明明阿係輸緊

今晚贏到我飛去幫雲加含撚

比人趕出場 走上19000 觀眾席比狗屌

拍哂手喎

令我諗起
等我用念力屌撚死班on9仔張圖

揸緊個信念

唔憑信念唔通憑2&b咩

入雲我信

但果條友收左皮啦wo

憑著愛～～我信有出路～～

爺爺個信念鬆左